求安慰

女友呃我，偷偷上佢男仔fd屋企學結他比我發現左而嘈左交，分左手。

我好肉酸咁乞求佢翻黎我身邊

我唔係佢中意既類型

咁小氣架 無事既

我已經對佢好好，點解

我痛到就死，唔好屌我

如無力挽回

呢個世界上，有d野係冇辦法架
你只可以做最正確既選擇

我對佢已經好好

洗費我出晒，普通搭小巴地鐵都係。隨傳隨到

而佢呃我冇解釋過半句

要懂得放手

之後嬲翻我

佢話我自私點解上人屋企學結他唔得

係咪男人不壞女人不愛

我可以壞真係可以

分左？你求佢都冇理你？
佢呃左同瞞住你去男仔屋企學
如果冇瞞，你接受到嗎？會比佢去？

分左。之後我已經話佢做咩我都比

其實個問題唔係可唔可以去 而係佢隱瞞你

我淨係想要翻佢

既然佢冇回心轉意，都好清楚個答案啦，諗返為佢做過乜都改變唔到個事實，想喊就喊，之後好好訓一教先。

已經係前日既事但我放唔低

我問過我可唔可以挽回

好狠心

樓主你都幾搞笑 你都冇做錯
如果調返轉 你去女性朋友屋企
唔同條女講 佢唔撚屌到你仆街咩
依家仲要死狗

好難講架，有啲人瞞就係怕解釋怕對方誤會，雖然個人認為坦白好重要，都想知個女為咩瞞。就咁睇又唔係出軌，如果傾完，雙方有共識以後唔好隱瞞呢啲事，或者唔洗分呢
不過分左

我好冇用，我都想好灑脫但做唔到

邊有咁快走得出，你始終咁中意佢
但唔係對的人，糾纏落去有乜用
冇咁卑微嘅等待

已經冇彎轉啦，我有講過我唔中意佢上人屋企。但第二日佢照上。

遲早派帽
傷心就一定架啦
咁既女唔要吧啦

認同

下個更可愛

我本身係幾痴身既人，可能佢厭倦左

個原因都不重要啦
下個可能中意你痴身呢

好多fd講過我一早應該要散

你做到呢一點 其實你已經一早冇哂話事權啦 帽事既

除左冇左個臭閪之外你冇蝕底

啱呀 樓主要聽！回想七歲那日，你又何嘗遇見她？你冇左個唔愛你嘅人姐，佢冇左個真心愛佢嘅人，你冇損失架，收拾好心情就搵過個對的人

英雄所見略同

佢班fd話我太自私，但正常女友上人屋企唔通會開心咩

咁你咪叫返你班fd話佢臭雞
真係近墨者黑

之前佢有個男仔fd同佢inbox會腥心比佢，唔止一次。我話點解唔避忌下已經有我，佢話你唔比人地禁錯

佢唔覺得有問題，你講再多都冇用

上得屋企多數都食左
樓主都訓啦 唔好諗咁多

一個女仔鐘意你既 無論去邊都會講聲
同樣地佢都會想知你係邊做緊咩

明知係異性又單獨出去更加會問左你意見先

醒下啦
條女唔鐘意你
你話分手佢仲係出面玩得好開心

你好好保重
訓唔著嘅 除左係度求屌醒（求安慰 ）
搵啲野做下 分散下注意力 睇書又好咩都好
係未搵到啱嘅人之前
先努力變成個更好嘅人
你想檢討自己係呢段關係有咩做得唔好嘅 冇問題
但唔好再跪求個女人返黎喇

沒有辦法，她不愛你

佢唔愛你 你做幾多野都冇用